	* * * * * *
|q|w|e| * |x|o|x| *
|a|s|d|	* | | | | *
|z|x|c|	* | | | | *
 	*	  *
	* * * * * *

	TIC TAC TOE GAME

Player 1

Keymap:		* * * * * *
|q|w|e| 	* |x|o|x| *
|a|s|d|		* | | | | *
|z|x|c|		* | | | | *
 		*	  *
		* * * * * *

To end the game press esc




1. Po uruchomieniu gry wyświetla się komunikat:

TIC TAC TOE GAME

2 player game [press 1]
Game with computer [press 2]

2. Po wciśnieciu przez użytkownika klawisza 1 lub 2, wyświetla się Player 1. Pozniej wyświetli się Player 2 lub Computer. Player 1 zawsze ma x a drugi player lub compute ma o.

TIC TAC TOE GAME

Current player: Player 1
* * * * * *
* |x|o|x| *
* | | | | *
* | | | | *
*	  *
* * * * * *

Keymap:
|q|w|e|
|a|s|d|
|z|x|c|

To end the game press esc

3. Po przyciśnieciu któregos z dozwolonych przycisków nastepny użytkownik

TIC TAC TOE GAME

Current player: Player 2
* * * * * *
* |x|o|x| *
* | | | | *
* | | | | *
*	  *
* * * * * *

Keymap:
|q|w|e|
|a|s|d|
|z|x|c|

To end the game press esc

4. W przypadku klikniecia klawisza innego niż dozwolone komunikat:

TIC TAC TOE GAME

Wrong key. Press one from the keymap.

Current player: Player 2
* * * * * *
* |x|o|x| *
* | | | | *
* | | | | *
*	  *
* * * * * *

Keymap:
|q|w|e|
|a|s|d|
|z|x|c|

To end the game press esc

5. Po probie zaznaczenia pola juz wypełnionego, wyswietli sie komunikat:

TIC TAC TOE GAME

Field already checked. Select another free field.

Current player: Player 2
* * * * * *
* |x|o|x| *
* | | | | *
* | | | | *
*	  *
* * * * * *

Keymap:
|q|w|e|
|a|s|d|
|z|x|c|

To end the game press esc

6. W przypadku wygrania przez któregoś z użytkowników:

TIC TAC TOE GAME

Congratulations Player 1! You won!

* * * * * *
* |x| | | *
* | |x| | *
* |o|o|x| *
*	  *
* * * * * *

Keymap:
|q|w|e|
|a|s|d|
|z|x|c|

To start a new game press enter

To end the game press esc

7. W przypadku nie wygrania przez nikogo:

TIC TAC TOE GAME

Nobody won. Better luck next time!

* * * * * *
* |x|o|o| *
* |o|x|x| *
* |x|x|o| *
*	  *
* * * * * *

Keymap:
|q|w|e|
|a|s|d|
|z|x|c|

To start a new game press enter

To end the game press esc

8. Po kliknieciu enter powinnismy zacząc te samą grę. wiec jeśli gralismy z graczem to z graczem a jesli z komputerem to z komputerem.

9. Po kliknięciu esc, powinnismy zobaczyć komunikat z poczatku:

2 player game [press 1]
Game with computer [press 2]

